其實真係唔建議挽回

早排同好多朋友傾呢樣嘢，
就算點講都好，只要眼前有一個復合既機會，大家都會想嘗試。

問題係嘗試失敗之後其實唔會死心，
只會用更多嘅辦法， 花更多嘅時間，

記得我以前曾經為一段感情嘗試過七八次以上嘅挽回，

一次比一次難， 到後期你會覺得如果大家分開大半年都唔夠忘記彼此之間嘅印象，

咁係咪要等幾年先至可以將印象歸零重新嚟過。

又會覺得始終都有成功嘅例子，
自己點可以放棄。

被分手嘅一方始終都好難理解，
明明當初有感情， 點解唔可以再試試。

其實真係當局者迷， 感覺呢家嘢真係可以話有就有 ，亦都可以變冇， 好似我哋當初玩厭嘅 玩具同遊戲一樣，

就算而家睇返數碼暴龍，
你都攞唔返細路仔嗰種感動，

感覺呢家嘢就係咁，
我覺得唯有真係意識到呢一點，

知道人哋已經係咁樣睇你嘅時候先至可以俾到動力大家去放低吧。

雖然偶然會有成功嘅例子，
甚至有d過十年滄海桑田之後再遇上彼此，

反而撞正咗一個雙方都合適嘅時間同心態，

但係做人真係要 現實啲, 好好地為自己打算，或者你一年之內就已經 搵到一段 新感情

高汁

理智同感情拉鋸 唔係咁易做到

係呀， 毒藥咁樣， 以前我有個朋友佢話如果同人分手，佢就會block咗對方，唔會俾對方搵到，短期內你會好憎佢，但係以後你會多謝佢

主動講分手果個只係咁啱理智佔上風

做左開口果個

根本大家都知拖拖拉拉落去都無意思
雙方都覺得對方變左

總有人要先離開

係呀
一年啦我仲成日send messages 比佢
佢都唔睇啦 得我一個on99

我覺得最頭痕係挽回呢樣嘢係可以做得到嘅， 特別頭幾次我自己覺得唔算太難， 但係當你以為成功咗嘅時候 其實就係深淵既入口。

每一次拉鋸都磨滅彼此之間嘅感情， 到最後只是把痛苦的時期拖得非常長。

通常真正分開嘅原因都係好個人既野， 唔計錢嗰啲啦，

而個性幾乎唔會太大改變， 以前會覺得一啲明明有感情都果斷分手嘅人點解咁絕情， 而家會覺得其實佢哋 睇透咗呢樣野，

一個人就算變得優秀，
佢嘅內核都好難會變咗另一個人，
最後會嘈嘅位都係會嘈

係呀，只不過主動開口嗰個 唔使面對嗰份唔甘心

當初自己都有試過挽回
鼓起勇氣打通咗電話
佢一聽到我把聲即刻cut鳩我線
Ok is fine
他日 你係深夜打嚟 我一定cut返你線

有時真係要靠道氣去面對。
如果無咗道氣就會想擺低面子去求人

可能你愛得深左

Lm

淡煙你咁大段隊埋嚟
我都要load一load先

我同你有少少唔同
你比較理智而知性
我就純粹感性作出發

挽回從來都係一種知難而行嘅事
兩個人由相遇 相知到相愛
永遠都係要現實相處後
而知過去再望未來

當然 你上面講果啲我好認同
但我亦唔建議挽回 因為感情嘅嘢
建基於信任上
呢個亦係我出發點
同時亦係挽回後 好多時持續唔到嘅原因
分手一方一定覺得自己係挽回後強勢一方
但往往忘記咗被分手嘅都係戰戰兢兢
抱疑再上場嘅心態
先至最易令挽回嘅決定煙消雲散

講白啲
一個曾經放棄過你嘅人
你係唔可能再用一個堅定心態對佢

有時都希望大家放得低然後傾番計，有d人相處唔到，做fd一流

半年後佢打嚟 我冇接電話一直響到自己停

然後我開始又想念佢

但我已經有現任情人了

可惜了

放心都得 佢唔會打俾你

你挽回都要對方接受先得
係咁易挽回當初就唔會分開啦

感情好虛幻